Dse考15分或以下 又想入大學嘅入黎

贈你地4個字 樹仁大學

Push

15~18咪又係樹仁

12-15 先係

點會入到 咪玩

俾你揀，樹仁定asso
利申:2017dse,r緊asso